希望大家唔好吹奏牙朗

又燈死架喇下場

快啲出斷腳post先得

agger

疤狗唔好又出空難post